8309 係咪玩完？

係咪傻架你班人？0.98落0.6x?

8392?